{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007125",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002142574?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 학동 H Avenue 거제몽돌해변점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 予約時に基準人数と最大人数を確認して遵守してください。 基準人数を超える場合、追加料金20,000ウォンが発生します。 布団の追加時にも現場で20,000ウォンの料金が追加されます。 宿泊料金は、基準人数によって決まり、特殊客室であるパーティールームなどの場合には、入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約による拒否の場合は、キャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。 客室情報は提携店の状況によって変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室施設案内ではキオスク設置完了で非対面入室が可能であり、調理可能な客室も備えています。 ルーフトップで朝食を楽しむことができ、オーシャンビューも備えています。 客室では朝食のご利用が可能で、施設案内では最高級の寝具や家具をご提供しております。 何よりも全客室には無制限のWi-Fiが提供され、防疫はセスコメンバーズで行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数と最大人数を教えてください。",
            "answer": "予約時に基準人数と最大人数を確認して遵守してください。基準人数を超える場合、追加料金20,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "布団の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "布団の追加時には現場で20,000ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって決まります。特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。未成年者の男女同室での宿泊予約による拒否の場合は、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金について教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の状況によって客室情報が変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "入室施設案内ではキオスク設置完了で非対面入室が可能であり、調理可能な客室も備えています。ルーフトップで朝食を楽しむことができ、オーシャンビューも備えています。"
        },
        {
            "question": "客室では朝食を利用することができますか？",
            "answer": "はい、客室では朝食のご利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用はできますか？",
            "answer": "全客室には無制限のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "防疫対策は行われていますか？",
            "answer": "防疫対策はセスコメンバーズで行われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 479
    }
}